有朋友在前綫的話，請call他們撤離

不要為暴政作出不值得的受傷，受刑責之苦甚至犧牲。絕不值得！

若你是真心愛他們...

721

前線有差人混入,叫你們的朋友小心

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

收到消息葵芳前先都有鬼，請呼籲手鐲即散！

收到消息葵芳前線都有鬼，會在警方驅趕是捉住示威者，請呼籲手鐲即散！